願榮光 能不再為妳痴纏 明白改不變 妳亦離開很遠

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

明天？